仲有冇人記得甲賀忍法帖

開頭真係好撚好睇

人間的仇恨，紛亂如麻。

軀骸在荒野腐化，

鮮血隨靈魂飄灑。

愛和約定，斷於利刃之下。

黑暗帶來詛咒，真心引致淚流。

愛人知否？死神正佇候！

風吹十萬次，夢繫百千年；
幻月朦朧夜，輕彈廿五弦。

好睇
細個睇CCTVB版 原來Cut左好多畫面

成套都好睇

其實有咩咁好睇? no offense
只對 胡2 朱絹 天善比較多印象

陽炎

中段好悶

d女好好j
睇到硬曬